韓國直播主疑迫智障女除衫開Live 涉性犯罪遭警方拘捕

BJ Ddaeng Cho疑強迫智障人士除衫開Live而引起爭議。

近年YouTuber及直播主興起，不少人為增加人氣而各出奇謀，當中AfreecaTV的男直播主BJ Ddaeng Cho（音譯），就因於直播時，涉嫌對智障人士進行性犯罪而引起爭議，更遭警方拘捕調查。

有暴露鏡頭
BJ Ddaeng Cho早前進行「脫衣直播」，而且用了「汽車旅館」、「火熱的晚上」等關鍵詞為直播的標題。片中BJ Ddaeng Cho帶一名女性A某到汽車旅館一起開直播，當中有A某部份身體被暴露的鏡頭，二人聊天過程中亦不斷出現有關性方面的發言。據知A某有表達拒絕開「脫衣直播」的意思，但BJ Ddaeng Cho以強硬的態度進行直播節目。

疑獨佔直播收益
事後有網民踢爆A某是智力障礙達到三級的人士，而且BJ Ddaeng Cho涉嫌獨佔直播中的收益，因此網民紛紛批評BJ Ddaeng Cho利用智障人士賺錢，質疑他強迫認知水平只有6歲左右的女生「賣淫」，留言指BJ Ddaeng Cho「是性罪犯」、「應該受到處罰」等。

自稱是戀人關係
BJ Ddaeng Cho今早回應：「我是在得到這位朋友（A某）同意的情況下才進行節目，因為觀眾喜歡刺激的東西，所以選擇了『火熱的晚上』這個充滿刺激性的詞語，沒想到事情會鬧大、會變成這樣。」BJ Ddaeng Cho又表示是真心喜歡A某，二人是拍拖的關係，又指以為觀眾會喜歡這類節目，解釋：「剛開始不知道是錯的，但好像是我越線了。以後絕對不會做那種事了，以後會和女朋友愉快地繼續做節目。」對於「性犯罪」的指控，BJ Ddaeng Cho表示：「她肯定會在那種情況下說不願意做，她在開播前就表達了想要做直播的意思，絕對沒有做出A某討厭的行為。」

而京畿南部警察廳的網絡調查隊，今日就緊急拘捕了BJ Ddaeng Cho，並正進行調查。

痴撚線...

片呢

韓國人真係好恐怖...

咁熟口面

開頭睇以為係個男智障

係,....個男似智障喎

智障你都啱......

Miss pun

他好痴線...

娛台好多痴線佬...

Like u...

我正宗乖仔唔食煙唔飲酒唔講粗口

呃啦呃啦...

條女好似幾正..

CHING智障女都玩?

做下愛咪算

個男既個樣似智障多啲

智障女做下愛都唔好啦

我願意 比次機會我

小美麗…

小美麗

ching使唔使咁渴

我❤️nicebody

你愛乂園

成個付國豪咁

miss潘輸出文化去韓國

所以咪柒

勿忘小美麗事件

條女其實正唔正 有冇圖

很快眾狗公知道自己柒了，由起初團結的狗公一迅間成為一盤散沙。有些有廉恥的狗公，便說：自己柒了，有眼無珠，買驚風散，今晚發惡夢之類的說話。有些不知廉恥的狗公，便說：我一早知道她那麼恐怖之類的事後孔明的說話。

香港都有啦 email + miss pun

條女打左格幾似gem

係囉 條女隱若唔似智障

完全兩回事,唔好拉埋黎講啦ON9仔

屌你 以為滅屎Pun同人形豬呢兩隻臭雞

我都以為係
個男嘅生到智障樣

片你老母

賤種

我入到黎

piece of shit

想睇條女咩樣
身材幾好

你女朋友都幾正

韓國啲女好恐怖

智障男強姦正常女人?

我都想知係唔係唐氏樣